有無良心貓breeder介紹

有無人有良心breeder介紹？想加貓，本身養緊一隻

已經嘗試領養好多次了 獨立義工又試過 愛協又試過 都係失敗

想搵良心breeder又無窿路 有無巴打絲打有好介紹